連瑞星科技都升緊，係咪消化哂所有壞消息

電視好多綠色喎

勁假都好信 樓主第一日玩股票嫁？

係，快入

時間尚早

訓身追貨囉

你對自己無信心咩？

一百蚊買個啲人

無貨響手

u right.!
all in .

勁到
上樓未